真係好想有個領袖帶領我地沖

我認我垃圾 廢柴 唔敢做第一個煽動人開拖
但係行嘅時候真係好想有個領袖可以帶大隊做嘢
唉.......

的確
今次人好多
但無人指揮真係好可惜

我認我廢

革命需要流血的

到時連登仔又話唔要大台啦

真係領袖果啲坐曬監喇
無可否認之前高登仔瘋狂屌柒嘅g鋒領導能力有返咁上下

宜家先知道坐監班人好？

上次帶領嘅全部俾連登仔屌
搵鬼帶咩仲
吃力不討好

唔洗大台喎
著咩色衫都決定唔到

泛民大台又和理非非
學運人士又被打沉晒

陳雲聲稱自己一出手帶領社運可以改變香港未來，快啲搵陳雲出山找數！！

陳雲（Wan Chin），原名陳云根，曾加入香港政府工作，為藝術發展局、民政局的官員，亦曾任嶺南大學中文系助理教授。近年因在facebook論政，大力倡議「香港城邦論」而廣為網民關注。

陳雲一向發言言詞激烈，強調敵我分明，常要求追隨者和左膠與泛民斷絕關係。

陳雲網上不斷呼籲市民要勇武抗爭，又不停指罵社運界不夠激、未夠班，完全不懂抗爭，認為自己是「唯一的鬥爭理論的領導者」。[4]，又對社運界搞的運動如反對德育及國民教育科佔領政總集會、葵青貨櫃碼頭工潮、佔領中環等不時撥冷水，「批死」他們注定失敗云云

至於至今從未見他在香港出手，他解釋自己只是暫時不出手，他一出手便是一場革命，會徹底改變香港未來，結果慘遭社運界恥笑，陳雲更因不滿社運界不尊重他而大動肝火

然後左膠整個台岀來屌個勇武領袖
香港人聽曬左膠話，冇人衝了